曼谷5日4夜 求酒店推介#adore#

黎緊想同女友去曼谷玩下，主要都係去動物園，同飲飲食食，行下market
我地對四面佛果d景點冇乜興趣，所以就應該唔會去啦

追左幾個post，見到巴打推介左好多酒店，但係選擇真係太多

我要求一定要乾淨，唔要有昆蟲之類，或者浴室污糟都一定唔得 ，價錢7百樓下，便d更好 交通盡量方便啦

有冇巴打住過邊間係真心覺得乾淨
求推介俾小弟

service apartment 啦

水門 百克里酒店唔錯 方便 對面有雞飯 酒店樓下有夜市

唔該巴打

順便推post先

附近又有big c ,siam ctr 岩哂行街

巴打覺得乾淨程度如何，個人比較緊張呢點

well hotel,平得黎幾新淨,距離捷運站5-7分鐘

Terminal 21 幾好 接住BTS

樓下又係大商場

唔錯

overbudget呀巴打 唔想住咁貴

巴打點睇 Amaranta Hotel
睇落幾靚, 評價又好

Modena by Fraser 出門口就地鐵站！好靜好新

垃圾黎
唔好住

絲打覺得清潔程度如何?

我要求唔高呀 其實真係好新好舒服 乾淨真係滿意的

因為我女朋友比較緊張洗手間清潔程度, 絲打覺得佢洗手間係咪清潔滿意

滿意啦 好乾淨

唔該哂
睇落真係唔

依間個泳池流流地
如果住二期仲要行一段路先過到去

Skyview都ok
附近仲有好多...
2分鐘就行到bts又有商場

利申 人在skyview

bangkok oriental residence

俾多少少 budget
信我，呢間真係好撚正
性價比好撚高

我老婆有潔癖
加上我帶埋阿女去
(有小朋友更加需要乾淨企理)
都對呢間野無投訴
仲有個早餐掂到不得了
成為我Bangkok family trip 指定酒店

真心推介試一次！
真係無得輸！

見serviced apartment呢間評價最高
不過地點好似有少少唔就腳，要唔要行好多路？

Holiday Inn Express / Ibis / Novotel 有冇人住過？

行去BTS 要10mins
不過我通常都係Uber or taxi
係peak hour 先會坐BTS

如果鍾意住河邊
我之前住過chatrium
比較多帶住細佬仔去玩嘅鬼佬客住
唔係豪華型，比較似apartment，有廚房仔，乾淨但唔係最新淨
自助早餐ok
去BTS同其他河邊酒店一樣，有免費船仔坐
budget應該符合樓主要求

Ibis nana好抵，BTS要行10-15分鐘，條路紅燈區比較雜，有間係National Stadium，BTS隔離，價值貴少少，酒店大堂有7仔，去siam好近，缺點勁多強國人同香港人住；我多數住Vic3 ,300-400，但又係好多強國人同香港人住

Surasak隔離間Eastin Grand

Silom區有冇好？
Dusit Thani點睇？
歷史比較耐，但係老牌傳統泰式5星級酒店

novotel

呢間睇落幾好，間房幾大幾正下
巴打覺得交通方便嗎

雙層天台泳池個問酒店

河邊就點都唔及四面佛/CentralWorld/Siam Square嗰邊咁近購物區啦
如果係鍾意行街shopping，我就唔建議住河邊喇
但出入坐uber/的士邊度都冇乜所謂嘅
因為邊度都係塞車架啦
至於BTS正如我上面講，有免費船搭去Saphan Taksin站，班次密度合理

我覺得河邊見到鬼佬嘅機會比較多
因為佢地冇咁沉迷shopping，鍾意休閒啲，睇下風景

我已經係幾年前去，資料都唔多update，應該有好多新酒店，巴打們介紹下啦

3間都住過

Novotel >Holiday inn express >ibis

住過三間 Novotel sukhumvit 20, Novotel platinum, Novotel siam

Sukhumvit 20=platinum >siam

Ibis好多印度人唔鐘意

Holiday inn express 冇泳池普通訓覺都唔錯既

有冇人住過以下酒店:
1. U sukhumvit
2. anantara sathorn
3. arte hotel
4. well hotel

講下有咩好同唔好

Hilton

marriott bangkok,有個大圓形浴缸

So Sofitel

呢間好想去住
個景好靚
可惜價錢過晒budget，地點又唔算最就腳

住過...乾淨..間房好大好新淨..
如果住記得住MAIN BUILDING, 上次住第2座出入好麻煩..
好近水門雞飯同BIG C
但係2個BTS站中間, 行去都要20分鐘

之前住過，我老婆話feel都唔舒服